---
layout: master
title: 给flashbuilder套个花衣裳

---

开年第一帖，嘎嘎，刚刚添了个宝宝，祝宝宝健康美丽，祝老婆新的一年每天happy



经常面对着flashbuilder的白底黑字的界面有点单调了，看到sublime颜色搭配方案那是一个八错。于是使用flashbuilder自带的elipse Marketplace搜索关键字theme，还真有这插件，难道我out了吗。果断安装之。

![](http://amswf.com/images/posts/20130106/install.jpg)

安装后使用如下：

![](http://amswf.com/images/posts/20130106/changeTheme.jpg)